香港童軍為杏花村執垃圾 冇人受傷

帕卡逼近杏花邨停車場堆沙包 童軍助執垃圾

童軍港島第6旅一批成員，由領袖帶領下，下午自發到邨內協助清理及收集垃圾，不少居民均表讚賞。據了解，杏花邨為他們平日訓練的地點。根據港島童軍第6旅網站資料指，該旅的主辦機構為香港鐵路有限公司物業管理部一杏花邨，於1998 年11月15 日正式在香港童軍總會註冊成立，為杏花邨內的青少年提供一個童軍活動的平台，至今已接近20年，成員人數現時有近200人。

相反

香港童軍>>>>>>>>>>>>>>>>>>解放軍

解放軍專業

融入家中

今日仲要熱過尋日小小

香港幾日都熱過澳門

因住澳豬走出來吠
又話熱 又話軍服厚 又話垃圾臭

都係嘅
香港連垃圾都香過澳門

左一大個左應該會係靚仔

笑死

戰鬥力:

食環掃地阿嬸>>>>>澳門災民>>>>>童軍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>老解

駐杏花村童軍第6旅

落煮解面？未死過

我地解放軍真係小兒科 渣過啲細路哥

支持香港童軍全面取代香港警察

童子軍9彈彈

童子軍對廿七軍，嘩有得打

童軍都唔會中暑啦解放軍

童軍都冇中暑 解放軍

其實換左件衫
有人組織之下幫手打掃公共空間
就係因為佢地嘅童軍身份而表揚
咁樣派光環好咩

有個身份
就連唔讓批鬥座都俾各界圍屌

同埋可能只係落街幫手整理

成班二世祖平日洗撚做咩
等升上做共產黨員咋嘛

解放軍專業接被，邊有得比

童軍

香港童子軍>>>>>>>>>>>>>>老解

你仲笑人以後唔俾你去澳門！

咁調返轉諗 你派呢個光環有咩壞處先
讚美表揚下人唔洗咁陰謀論嘅

新界西童軍坐西鐵唔讓坐
屌鳩杏花村童軍執垃圾拎光環

冇撚野呀嘛

綠帽軍團好耶！

澳狗: 港燦又玩分化, 冇樣掂, 學吓解放軍解放澳門啦